有傳疑犯當日的住所cctv 出入紀錄同案發時間唔match

即係不在場證據喎

即係拉錯人喎

差佬肯交待未

[神探]其實有無人見過比人強姦果個女仔？

Source?

個post有巴絲講啫

唯一既source應該係條邨既保安公司

其實NDA報告幾時先會公怖？
定係永世收埋

之前又話要起懷疑被強姦條女底 做乜冇曬下聞 唔係俾道德撚屌到收曬皮下話

好撚煩收皮啦，又係到挑罵戰

如果係真，就要還死者一個清白

好多證據eg cctv 根本一早出得但又唔出唔公布
鬼到爆

差佬一定有

推到佢出

真兇俾幾舊水 個道友叫佢按錢
佢去按囉
點知按完番屋企，就俾人拉左
去到警署仲俾人濕死左
好似係咁

而家只希望係警方查緊野，唔方便透露

呀sir做野唔洗你教

警察消息人士就個個屌
呢啲消息人士就信十足

我冇話信

我係話警察局一定有資料

點解唔交待下

冇法冇天喎

source?